口德係咪同信用卡積分一樣有野換？

如果冇我積口德黎做乜？

10分口德換到1分陰德, 係俾你將來喺地府減刑用